理性討論，我唔想認受呢個政府，點解仲要投票？

我只係想取消成個區議會，如果取消唔到，點解要含淚？

你覺得投白票對你想做既野有冇幫助？

我做唔到自己想要既效果
但都要做到對家唔想要既結果

至於邊個係你對家我唔想知

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

政府想保皇黨win
香港人想佢地收皮
佢地吸血嘅起點就係區議會

投白票/唔投票做唔做到從根本收佢地皮呢個效果？

拉

幾落力喎，一個post俾人破咗即刻開個新嘅嘅繼續帶風向

求下大家，為我地死去被捕受傷受辱既手足，一定要踢走班建制，今次係變相公投，話俾全世界聽我地係香港大多數。

比理論啦

你唔鍾意，
當然可以消極回應，
冇人阻止到你，
正如有人唔鍾意生存，
去了結自己生命一樣，
世界唔會因為你一個改變，
但係你肯跟佢嗰方法玩，
而又俾到壓力佢，
佢可能會改變，我話可能咋

樓主係想集體杯葛選舉，唔承呢個政權

理你老母, 收皮啦
無撚腦咪唔投或者白票囉

建制最期待的畫面出現了

好呀，我地要係區議會贏你，立法會贏你，發夢贏你，外國支持贏你，民意贏你，所以我地一定會出黎投

陳浩天/天琦都選
錢
截保皇狗錢

更更重要
所有外媒當今次係民意反映

因為如果建制贏, 後果會更衰. 好似國共大戰, 就算你唔支持國民黨, 都要支持, 因為共產黨更衰.

笑死，呢個時勢仲黎浪漫主義唔承認呢個政權，你下年仲交唔交稅?仲拎緊特衰?換晒外國護照未?出入境唔好過香港政府海關，坐大飛走啦

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

呢個就係你想要既結果?
放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏,為極權政府護航

正正係要透過投票首先第一步將啲賣港賊趕走我意思指民建聯嗰啲
第二部剩返第一係自己人一係就大家分歧冇咁大嘅人先至再一步一步去達到香港完全自己決定自己嘅目的

大把原因

拋磚引玉

當你含淚投完泛民 佢地贏咗
可以令保皇黨佢地得到嘅資源減少
區選每一席拎到都有資源

唔好同我講中共有條大水喉唔影響
起碼明刀明槍嘅帳面上佢地少咗收入
到時你可以再質疑佢地啲錢點嚟又好點都好
令保皇黨輸起碼對我地有利

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

如果唔去選舉，而去造反，應該唔係最期待畫面

五毛樓主開post未呀，又一個post俾人打沉咗啦

交稅都係承認緊個政權資敵 去政府醫院睇醫生都係承認緊個政權
樓主仲有冇交稅同睇公立？